黑警 日後唔撚洗你啦

洗乜撚靠你，日後我地區域性市民組織

屌你老母

香港人齊齊炒鴆哂你班癈柴，含撚啦

（成功將我成家變哂黃絲 大埔友）

自發性守護

含柒啦

你班狗

何君堯開live!!!!!!!!